[劇透] IronMan係最強Avengers

佢有幾聰明唔洗講啦 可以翻去以前拎石都係靠佢

但最明顯係 Thanos同hulk戴手套都要依依呀呀一陣先啪到手指，
im戴就冇事 仲好型咁講到句I am Ironman

靠套甲先唔使依依呀呀
最後都係死

有甲都傷啦
死係因為啪手指嘅傷仲大 同戴手套係兩回事

所以咪話套甲頂唔少戴上去嘅傷害囉

係好勁既珈瑪射線，中幅射而死。

但佢做乜唔笠番個頭罩先啪
為左型都唔怕爆頭死

咁你唔講hulk同埋thanos啪完手指唔洗死

計整體 佢地兩個唔夠聰明

計格鬥hulk比thanos㩒住嚟屌
im都可以話你一拳我一腳 仲打到thanos流血

hulk唔夠聰明？
只係時空唔係佢area咋

屌做戲啫
你要駁實大把嘢駁

咁時空都唔係im嘅專業

證明左你係好睇得起套甲防禦力＞6石
個種連平時傷都唔傷下既hulk都燒傷得好嚴重下

咁唔通你用主角光環嚟當係防禦力？

所以標題話係最強 我好認同
自稱最強果個肥宅就

唔明你地點解會覺得套甲幫手頂左傷
又冇同一人戴過唔同手套啪比你地睇

如果係得 理論上係咪防高啲 著住hulkbuster以上成米厚嘅甲 啪完係咪就隻手瘀下當冇事
thanos醒小小果時一整整件甲 就唔洗虛弱到被人撚狗斬左個頭

啱呀im隻手套本身都係甲

巴打心水清

如果整隻機械手臂再遙控佢啪係咪可以冇人受傷

不過當然嗰個情況冇時間整啦

我諗都要有意識連住掛 反而想知ultron啪會點